邊個收貨割邊個

一定割蓆，講完

聽完先決定

我問大家你地信唔信太子無死到人？我第一下聽到心唸大鑊。

認真如果宣布解散警隊
會唔會政變？
保護特首嘅又係警察
三萬幾人又有訓練過又有槍

你識唔識中文？五大訴求 缺一不可呀

我講緊如果 解散警隊 個個都有槍 會唔會反抗？

我意思係：理鳩得佢鬼打鬼，總之： 五大訴求 缺一不可呀